印度手足又發威，一周內把抖音playstore評分降到1.1星

source 大馬香港議題關注小組

由來：一個Youtuber 跟一個 Tik Toker 吵架。

1. TikToker 說Youtuber 抄襲，然後賭那個Youtuber不敢嗆他

2. Youtuber 嗆，影片有很多讚跟觀看數

3. 影片被下架，推測是因為TikToker的粉絲回報是"網路霸凌"

4. Youtuber 粉用洗一星回擊

來源：

屌你老母點解仲有4.3星呀

我都上去比1星先 不過太多日本女女用呢個app

我地果個唔知係乜板本仲有4星